尹鴻章在法庭供詞中說，他在2002年向尹衛東提到自己想買一輛車，從尹衛東那裡得到了1.52萬美元的現金禮物。 隨著中國即將研製出冠狀病毒疫苗，賄賂的烏雲籠罩著製藥商科興 
 非典勒索平民或拘留和折磨他們供供的模式很快就出現了。 尼日利亞政府承諾結束非典並改革警察。 這不是他們第一次做出這樣的承諾了Andrew R. Chow, 2020年10月28日 
 別把這些信息當成是什麼招供。 在新冠疫情的就業市場，你如何解釋你的簡歷空白期? Kristine Gill, 2020年9月25日|財富 
 作為20世紀80年代和90年代嚴厲打擊犯罪時代的產物，她對一系列令人震驚的虛假供詞和錯誤定罪反應遲緩。 特朗普呼籲恢復法律與秩序，芝加哥最高檢察官能否戰勝對犯罪軟弱的指控? |作者:米克·杜姆克| 2020年9月4日| 
 同一天，他還在自己真正的博客上發表了一篇更直白的自白。 一個大學生偽造的人工智能博客愚弄了成千上萬人。 這就是他的成功之道。 2020年8月14日，MIT科技評論| 
 在伊朗以外的地方，裡吉的“供詞”似乎是從囚犯口中提取供詞的又一悠久傳統。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 在他招供的過程中，他提供了一些只有兇手才應該知道的細節。 美國司法系統如何對待殘疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野獸 
 他相信警察確實在現場發現了他的指紋，這似乎助長了他的虛假供詞。 美國司法系統如何對待殘疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野獸 
 警方稱，這只是一個開始。 印第安納州連環殺手的坦白只是一個開始，邁克爾·戴利，2014年10月21日，每日野獸 
 1小時45分鐘後，他簽署了一份書面供詞。 中央公園五人組的神話愛德華·康倫| 2014年10月19日|每日野獸 
 那是在這個城市有一個人被捅死的時候，他大聲地請求招供。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他們會強迫你招供; 雖然你們是無可指責的，但你們將遭受最殘酷的懲罰。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 這段敘述使他從冷漠和體力的疲憊中振作起來，這段表白使他從頭腦的僵硬中擺脫出來。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 如果最高的榮譽不需要懺悔，那麼問題就永遠存在了。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 是不是因為託尼即將到來的威脅，她終於無可避免地坦白了——他也被解僱了? 阿爾傑農·布萊克伍德